其實我成日覺得生駒里奈好似葉劉淑儀

影相唔算好似，睇片覺得似，尤其係個咀

都係人見人愛，車見車載

睇完覺得似

個咀好似

真係有啲

屌，我本來覺得生駒係乃木坂裡面最可愛嗰個嚟

咁撚樣衰

柒到

有無葉劉後生啲相？

笑左

咁如果葉劉可以換生駒，我貼錢都制。

真係幾似

我屌晒你地個份

支唔支持23條

等緊樓主個故

隊長仲記得寶寶

真係好似

我覺得哈利波特入面個金妮仲似